{
  "You can obtain your API key from [API Settings](https://studio.softr.io/user/apisettings).": "You can obtain your API key from [API Settings](https://studio.softr.io/user/apisettings).",
  "Create App User": "创建应用用户",
  "Create Database Record": "创建数据库记录",
  "Delete App User": "删除应用用户",
  "Delete Database Record": "删除数据库记录",
  "Find Database Record": "查找数据库记录",
  "Update Database Record": "更新数据库记录",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new user inside a Softr app.": "在 Softr 应用程序中创建一个新用户。",
  "Creates a new record.": "创建新记录。",
  "Deletes a user from a Softr app.": "从Softr 应用中删除用户。",
  "Deletes a existing database record.": "删除现有的数据库记录。",
  "Finds a record in table.": "在表格中查找记录。",
  "Updates an existing database record.": "更新现有数据库记录。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Name": "名称",
  "Password": "密码",
  "Domain": "域",
  "Generate Magic Link": "生成魔法链接",
  "Database ID": "数据库 ID",
  "Table ID": "Table ID",
  "Fields": "字段",
  "User Email": "用户电子邮件",
  "Softr Domain": "软件域",
  "Record ID": "记录 ID",
  "Field": "字段",
  "Field Value": "字段值",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The email address of the new user.": "新用户的电子邮件地址。",
  "The full name of the new user.": "新用户的全名。",
  "The password for the new user.": "新用户的密码。",
  "The domain or subdomain of the Softr app where the user will be created.": "创建用户的 Softr 应用程序的域或子域。",
  "If checked, a magic link will be generated for the user.": "如果选中此项，将为用户生成一个魔法链接。",
  "Select the database to insert the record into": "选择要插入记录到的数据库",
  "Select the table to insert the record into": "选择要插入记录到的表",
  "The email address of the user to delete.": "要删除的用户电子邮件地址。",
  "The domain or subdomain of the Softr app (e.g., yourdomain.com or subdomain.softr.app).": "Softr 应用的域或子域(如yourdomain.com或subdomain.softr.app)。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Database Record": "新建数据库记录",
  "Triggers when a new record is added.": "添加新记录时触发事件。"
}